Pelosi屌侵侵時 開埋Boris名嚟屌 話英國藥物審批制度不及美國 英國上下全面反駁

女方丈為咗攻擊美帝可以去到幾盡？
（英國首相隔咗個大西洋都躺著中槍）

尋日美國眾議院議長女方丈Pelosi批評美帝對疫苗同特效藥嘅審批態度嘅時候，忍唔住連英國嘅藥物制度同首相肥波都鬧埋。

"My concern is that the UK’s system for that kind of judgment is not on a par with ours in the United States. So if Boris Johnson decides he is going to approve a drug and this president embraces that, that is a concern that I have."
（我擔心嘅係英國嘅藥品審批制度，根本及唔上我地美國嘅水平。所以如果Boris Johnson決定批准嘅藥而總統欣然接受嘅話，我本人就好有保留囉。）

呢番說話傳到英國之後，無論傳媒、政客去到政府藥物機構即時癲咗，英國衛生部（The UK Department for Health and Social Care）回應：

"the UK had some of the most robust standards for approving new treatments and vaccines in the world”.

英國Adam Smith Institute（亞當斯密研究所）首席研究員Matthew Lesh ：

"Pelosi has no idea what she’s talking about — absolutely no evidence that the U.K. is lax on approving drugs compared to the US."

為咗攻擊美帝，搞到傷兩國民，尤其是醫療同研究人員嘅和氣，何必呢？

#女方丈份人
#疫苗同特效藥是蘑菇的
#肥波躺著也中槍

平和啲嘅大報報導：
《Financial Times》
US should not approve vaccine based on UK trials, says Pelosi

激動好多嘅小報報導：
《The Sun》
PRIME TARGET Pelosi slams Boris Johnson over ‘concern’ he could approve a substandard Covid drug that Trump may also ’embrace’

《Express》
Nancy Pelosi attacks Oxford scientists as she refuses to trust Britain on COVID vaccine

*********************************
請支持每日更新嘅Patreon：

中國疫苗最好

Biden 太多票？

登登一定支持中國疫苗啦

Biden 已經夠票

Adam Smith
係咪International

咁搞笑都有

戰狼外交 USver.

adam smith
原來改左名.....

共和黨如果今屆喺眾議院取得多數議席係咪唔洗再見到佢

搞散埋英美關係 你班民主黨仲唔係鬼?

佢真係傻撚左
踩美撚傻撚左，走去踩英

共和黨贏咗真係有機會幫佢清黨

已經講明一當選就會用，你睇吓搵唔翻到佢篇舊聞

其實好似又啱邏輯
賀錦麗咪話要推翻晒所有舊美國嘅嘢
大概係重新建立共產新美國嘅意思
咁連同英國嘅邦交都推翻埋都好正常

People’s republic of America

美中共榮圈

Adam Smith

其實佢係唔係比一般人 更知道 民主黨同拜登情況現實好危，所以開始發脾氣？

其實佢係唔係比一般人 更知道 民主黨同拜登 現實情況好危，所以開始發脾氣？

最多做返眾議員冇得做議長
不過今屆共和黨想拎返眾議院控制權都幾難
左膠當道

可能開始唔信民調

臭西pelosi

BBC有冇出聲

crazy nancy

契媽黑暗兵法幫侵侵助選

呢d 算唔算盲反侵？
連登班Dems粉有咩睇法

啱呀 除咗佢得連登仔知

登登支持中国「幼苗」

Pelosi其實都係連登仔黎
恥笑英國研究

為左扮左將所有舊有既所有野批鬥，咁係咪要打返英國

可能拜登太On99
契媽頂唔順佢

仲有一個月比契媽發揮，唔好比佢停

用25條罷免Pelosi就差唔多

支登：最緊要課左金先，轉頭個仔生意又可以再搞大D

仲有契媽要彈劾Trump

我爛西佩落西乃美國第三號大人物，屌柒你小英國有咩問題

有見地

child登仔之母

民主黨支持多邊主義喎

拉

得閒咪簽下，無啦啦見到

如果 pelosi 唔係反共同撐港，同其他民主黨人冇分別

我都即刻諗起周星馳

但佢果種老派反共法淨傾唔砌冇咩用

又話trump破壞同盟友關係
依家無啦啦屌鳩英國

應該係2018
中期選舉
民主黨控制眾議院

Pelosi好黃

幫緊阿Joe屌票

今屆共和黨應該好難控制返眾議院
參議院都好危險

左膠: 總之呢個世界所有同侵有關係嘅野都係錯

究竟有幾多藥因為政治原因俾佢地hold 住

原本咁叫connect盟友

果隻咩"綠坐乜"? 其他國家都會用, 就係美國死都唔用, 因為侵講過

Hydroxychloroquine

Remdesivir 同 regeneron 都唔想俾
點知侵親自試

屌票屌埋去英國

助攻

唔過bill完全係backfire

而且CJ完全係一句野都唔提 時事評論都無
我仲以為係pelosi選總統

依題真係問得好微妙

英國心諗，我已經咩都冇講但係都俾你一巴打落嚟

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

為咗唔鍾意侵
可以去到幾盡

豬隊友

英國都已經無乜大動作
畀人估佢低調等美國選完先決定對華政策

佢而家咁搞即係迫英國撐侵嘅啫

淨係同中國結盟

多到瀉

真 咁樣曲線逼人站邊都有

即係大家心知肚明會投trump 口講Biden

現在美媒變咗大陸內陸媒體咁，講樣野出來，同溫層傳，攪到dems都亂講野

唔問成咁揾唔到trump voter

反侵 >>>>>>>>>>> everything

Harris都話只要係侵推出黎既疫苗一律唔用

好明顯因為佢要用既係支那疫苗

出櫃易過同人講投trump

因人廢言

支那登又話要團結盟友
民主黨 同支那登無關係？

可能係調返轉，知道拜登有機贏
就開始擔心民主黨會好危

本來佢同唔知邊間電視訪問果陣都表示過擔心拜登同支那友好，但依家連Harris都講到明支持維尼
但武肺令美國反中情緒高漲，佢2個親中親到出晒面隨時好似韓國瑜咁做錯一個動作就賠左成個政黨出去

覺得人地會投但自己唔會投 覺得only

侵係原罪

某程度上其實佢自己都係咁諗 先會諗人哋都係咁